叫人唔好填海保育撚去左邊？

記得以前仲成日講中華白海豚，而家冇曬人講，係咪政府冇填海定樓價太高比人屌